明知比人打點解仲要出元朗

有隻偽ABC雞問我地點解明知元朗咁危險都要出去
全家都係警察 話我地為反而反
電話:5665 1221
住址:蝶翠峰 17座 3樓 E

好大浸雞味

佢係啊

人哋國際學校㗎

全家黑警嗰啲真係個腦全部都有問題唔識分對錯為左有得吃喝玩樂出埋自己良知撐警不如做雞啦

我答唔佢問題點算好

同D強姦犯理論「明知夜晚危險仲敢出街」一樣on9
但on9人士大把，何必小學雞post 人相同ig id上黎批鬥。
時間心力唔該留黎推重要post同其他文宣。

我地有言論自由
佢有權post D我地唔認同既野，我地都有權可以去佢到留言話佢on9，或者第度駁返佢。

而唔駛係度公開人地址搞9人地。

人地係自己個IG到post 野，你地唔岩聽就擺晒人地d電話地址上黎，我覺得你喱 d先叫白色恐怖

So?

咁你唔好搞鳩啲警察喇
你有權唔認同佢地做啲嘢
但唔應該係人地有反對通知書之下出嚟

我有權照出街行，佢地on9有佢地9up，我有我講我訴求我出去。

散播冇良知既言論 你美化成自己IG post野

明知依加咁多起底點解仲要post？明明大概到估到po依d言論會俾人起底
對示威有意見出ig post真係唯一一個辦法解決？定係為po而po？

民主體現係「我不贊同你的觀點，但我會誓死捍衛你發言的權利。」
我地可以起連儂牆，人地有權起陳百牆。
唔認同大家po既野，可以屌，但唔L係走去恐嚇威脅起牆既人。

佢有責任為自己嘅言論負責 佢夠膽係公開平台po
呢啲咁戇鳩嘅嘢 就預咗會俾人批判

再講人哋出嚟做生意點可以唔幫佢宣傳一下